(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (156) 性誕快樂！

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新人lm

邊個係左左。。。

咦咁ok
我呢個位係右yau

@牙官。。。
您條仔讚您

留名

新po lm

想播種

其實係咪得我唔知mulled wine is what...

孤陋寡聞

恭喜一對新仁
可以洞房啦

您變了。。
您唔會鬧我咖以前。。。

stat?

你唔需要知道係咩 我只需要知道
我嘅係你嘅 你嘅都係你嘅

咁我就放心了

利舞台now
any?

無論咩事都好 日月為證天地可鑑
我點都唔會整痛你

5/F?

做咩搶我對白

yes
fun完了
前後腳走緊

頭先利園有個勁撚正

？？？？？？

其實我暗戀咗你好耐...

? 我都啱啱fun完

點解唔係同我

吓？

巴打好勁喎

一上到去就有人

你地慢慢爭
貓貓係我的

我係做五樓男廁嘅伯伯

對唔字
俾返你囉

我係劍橋既院友

你地就係

做乜呀你

幫我

你都係到？ 無理由㗎喎

你咩意思

芽菜shaking

千

幾時食正餐？

係咪啊

笑死..

我的HEHE室友..個男仔原來PTBF

你一啖我一啖ok??

Pls

50 一桶

。。。。。試下

我會想畀曬你食 好嘢想留翻畀你

係咪三色雪糕

。。。。追擊完未啊？

哈根

筒索萬

對唔住

唔係 新味做緊特價

好嬲好嬲

咩味

Belgian chocolate & hazelnut
50真係好平

肥撚死你！自私食

都無人要 肥咪肥
本身已經肥。。。。。

幾肥？

你有牙貓啦

無啦 佢唔要我了

????????????
好仁

是但啦 算數啦

想玩你個腩

唔煩你啦

💔💔

愛上呢個雪花了

點算
特登買咗筆但我又唔想寫卡
點算

唔好寫 過嚟同我瞓

拖下拖下 等冇咗回事

？？？？？

白色筆

聖誕卡呢件事本身真係好大壓力

你本身唔係話print緊架咩

有啊 買咗了

studio閂撚咗

寫啦雖然矛我份

咁整咗咩

真係想要就出聲
雖然我illustration好撚差

乜
都
冇

從來都無壓力
無fd 就唔會有依啲問題🥲

想要LM

真係咖
我個個唔同款

more

有自信版

點樣要

個男仔真係好靚仔

真人唔知係咪MB呢

我幾鍾意成日打醬油果個保安

感覺係好BFABLE既0

唔約得！

要新年後

新曆之後啊可？

of coz

雷達真人應該係直!?

。。。。。

[member]話時話有冇人知果啲咩淫水,g水係咩黎，之前第一次試過飲，飲完個人好迷好暈，跟主再聞果啲唔知咩，比人ush完一次[/即刻嘔跟主勁暈，之後冇再試淆到仆街，好在果時仲有啲意識，member]

又肚痛又嘔
要早啲瞓了

有時真係唔洗好過洗一上大腸真係無盡頭

原來係依樣，thx，但係勁撚大陣味勁似天拿水就算溝可樂飲都勁臭

你媽

果個講"小賤人"既男仔講野好好笑

條友叫你媽死之前
我本身以為您係佢分身

你地有冇識人現實真係做PTBF

原來係咁

其實係ptbf又點
咪又係工一份
冇偷呃拐騙咪得

咩氣？

學到嘢了

好急尿 唔想落床 點算

佢好似好想覆咁

[url]聖誕快樂[/url]

你媽系列都係玩過cf的😂😂😂

merry merry christmas

我都覺
有種殘嘅感覺

幾好飲依隻之前飲過

好凍。。。好空虛。。。。好寂寞。。。。。。

問返啲達人

仲有我

快啲過嚟 一齊瞓

覺得自己好撚老

好耐無上水，聖誕呢個節目真係好可怕

其實都就2021，香港仲係咁保守啲人啲眼光真係好 黑人憎

有無仔？

？

Emmm Hi

畀三秒你

Lonely lonely Christmas

Merry Merry Christmas

放縱憑着放縱麻木心中的悲痛

過咗三秒 垃圾

17歲仲puppy love?

應該忙緊

女啱唔啱？

下？

都得 但已經有心儀嘅女仔。。。
但有仔。。。。但又好fd。。。。

牙官唔會扔低我架

我地唔是芽菜。。。。

我係魚片

ok?

20幾年有咩唔開心都係同隻賓離兔公仔講 無朋友無兄弟姐妹

虛假嘅姐妹情誼

小妹冇仔

金毛mk仔 marked

Welcome back

您諗掂嗰800蚊點算再諗

幾時講到66歲

諗唔掂準備執野訓街

我好掛住你

屋企唔打算救濟您？

freehug

Same

我。。。。

攬攬

偽毒死開啦。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

Emm 跳起。。。。。

I mean 我free hug.....

我都想要

巧蠢先啱

ok

老姑婆1號here

...

Sorry

[member]應該有外國 size， 痛撚到嗌救命不停落ky搞咗個幾鍾先入到小小，諗返起都顛/member]

hello

咁呢啲都係量力而為嘅

我係到啊

想交配....配配

你兩個好warm 呀

me…

有無人知 結他到底要點撚樣練

仲敢問？

本身識？

我先係真新人

識識地 但無乜進展

揾一個鐘意聽嘅聽眾
包您進步神速
以為學過少少但啲手指痛撚到
學到一半唔想再學了

仲問

點解會進步神速？

想聽自彈自唱

因為有人需要自己
會想自己進步

好撚好聽

搞唔掂
完全手殘

有冇人攬人會扯旗。。。。

你彈藍雞唱

無人需要我。。。。

我。。。。。

從眉梢中感覺到

想攬您了

貓>>裁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>覺

好dirty

？
2021匡智會天才表演

唔係正常都會㗎咩？

係純嘅表演 啲fuck boy 對攬可能已經無feel

*現

嘩
認同。。。。

你當珍妮死架？
屌你老母

盡多.......

毅進星200

性慾旺盛嘅表現

攬實你

你攞雷珍妮同我地比？
點放埋一齊。。。。

I am ready I am ready/member]